東張西望訪問上到公屋既全部都係新腥港人

全部都係講唔咸唔淡廣東話既女人
中年阿叔繼續娶北姑做老婆
輕鬆輪候公屋
再生返十件八件講普通話既

港畜繼續打牛工住劏房

新公屋唔係比腥港人架咩